蝙蝠俠仆街

我啱一打開門見到有隻黑色物體
原來係隻可愛蝙蝠仔
但佢好似受左傷飛唔到 只可以爬下爬下
而家腳繞住地拖
請問我應該點做
我又驚唔敢掂佢

連登仔勁到蝙蝠都執到

我諗遲下穿山甲都有連登仔執到

痴線 蝙蝠都有

比D水果佢食下先

同埋試下掛起佢

問題係我近日屋企都係得自己一個
隻蝙蝠就咁攤係到會唔會死
如果我執起佢會唔會有病菌傳染
我唔知點處置佢

蝙蝠都捉到

細個有捉過
可以餵佢飲奶
唔知可唔可以咁做
不過果陣 佢健健康康咁飛番走

吊起個地拖? 我唔敢直接吊佢 但又驚佢高空仆親
我屋企無水果 同佢咁細隻咪要切好細粒?

唔好掂，好多菌，佢仲要受傷or 病左。

但佢唔會飛走 咁咪會死係我門口? 然後發臭傳染病?

問下d蝙蝠義工

我真係唔知點算好
一陣佢死左你地班人又話叫我積下口德

蝙蝠都捉到 邊度飛黎

可能我屋企村屋... 唔知佢邊到飛黎
咁細隻可能唔認到路又受左傷所以飛黎我屋企掛

其實香港有唔少

應該係文中個隻架啦....睇下佢食唔食水果啦

我都唔太識

熄燈啦 唔夠黑暗

有用架咩? 佢地睇到野?

好似自從我影左佢相郁一郁佢之後
佢就瞓低無郁過到而家
係咪已經凍死左?餓死左?